有咩粵語動畫歌曲係好過日版？

呢兩,三年都冇乜新的粵語op
好懷念之前的經典op

我識飛天不識憂天准我細個

我識飛天 不識憂天 准我細個

屌 你咁快

露營必須酒

可能因為先入為主

彩雲國物語

無敵既聖衣

黃金入球

鋼鍊

ｇｉｖｅ ｍｅ ｆｉｖｅ

rabbit齊黎 panda齊黎

藍龍

若被傷害夠 就用一對手

天真活潑精靈

乘著風傾聽誰故事
傳遞中可有誰會意

如在花飄散才看見
一生我信的只有你

賣弄球技

咕嚕咕嚕魔法陣

露營必需酒

呢個都係 日文把聲好怪

彩色的烙印 天空裏凝聚

keroro

當年就係用左呢首黎嘈到拆天
最後無線要雙語廣播

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己

動物橫町

連件聖衣都打撚笠曬